sogo thankful weeks 06-24/11/19

借位

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

好好買

爆買

Tst定cwb

Both

各有各做

推！

鳩嗚要人

我要鳩嗚